有陣時，朋友既一句影響好大

有一次係朋友聚會，咁大班人，自然咩人都會有機會被討論～

係呢，雞蛋哥你女友呢？ 我想答果陣....隔離個fd幫我搶答，你同佢定啦，佢大把女呀，你考緊報分試佢已經拎埋溝女證書。 佢講完呢句個個嘩嘩聲，想解釋我都解唔到, 結果人人以為我好濫，每個女仔都以為我名花有主，唔敢同我展開激烈對話，結果單身到依家 拍謝。

朋友既一句，影響壞既居多，好既都有，但醒唔起。 你地有無？😂

無痢伸

辣殺

有咩咁啦支